{
    "images_data_file": ".\\images_data.json",
    "public_path": ".\\public",
    "templates_path": ".\\templates",
    "images_path": ".\\public\\images\\photos",
    "thumbnails_path": ".\\public\\images\\thumbnails",
    "thumbnail_height": 160,
    "title": "Mus\u00e9e l'envol des pionniers",
    "description": "Ev\u00e8nement de la nuit des mus\u00e9es 2023 avec de magnifiques costumes",
    "background_photo": "D600_2023-05-13_22-57-50.jpg",
    "url": "damienphoto.fr",
    "background_photo_offset": 30,
    "disable_captions": false
}